[文宣智取] 警員可抗不合法命令 612 暴政鎮壓市民 71 空城不設防換政治籌碼

警員可抗不合法命令

612 暴政鎮壓市民 用過份武力 開槍鎮壓
71 空城不設防換政治籌碼 故意放水 不保護立法會
[/quote]

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

警務人員遵從、支持及維護香港特別行政區的法律(不是香港特別行政區特首及一哥)
依家佢地香港警察以徇私(幫政府)、對他人(市民或黃絲)懷惡意、敵視他人[/b](市民或黃絲)的態度行使職權
毫不懷疑地服從上級長官的一切違法命令

警隊抱負、目標及價值觀

剩係以612同71計
目標:
為確保社會安穩，香港警隊務必：

- 維護法紀 (71無做到)
- 維持治安 (71無做到)
- 防止及偵破罪案 (71無做到)
- 保障市民生命財產 (612及71冇做到)
- 與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫 (612及 71冇做到)
- 凡事悉力以赴，力求做得最好 (612及 71冇做到)
- 維持市民對警隊的信心 (612及 71冇做到)

依家香港警隊做到以上邊一項?

push

《文宣組。宣傳易》細緻分工 善用Airdrop

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

［文宣智取］輿論戰核彈 政府警察故意引示威者入立法會

[文智] 武力相對論 學生只是手推車

【 學下官腔】如何應對短期内排山倒海的「嚴厲譴責示威人士使用暴力」？ 給香港的七點回應

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

［文宣組入嚟］輿論戰材料集合！！！

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

克警英姿：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊

2019年6月12日

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

2019年7月1日
香港警察面對手無寸鐵既示威者亂棍打人，窮追猛打

同場加映：（2019年6月12日）
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

.

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！